個女仔主動約我食生日飯

過兩日生日
話說個女仔主動話想約我食生日飯
但到而家都未約我邊日食
又無問過我邊日得閒
其實諗住正日同佢食
而家無哂聲氣
又唔係幾想主動問佢
明明就佢約我在先
係咪玩鳩我

準備買部 iPhone 比佢同你食生日飯時影相未？

隨口講下你就咁認真

幾耐之前約？
好熟的？

大概6月頭
其實我係對佢有意思
都識左好耐大家

sor囉係我認真左

客氣說話姐
得閒飲茶係咪真係同你飲茶呀

好熟-》 喂我就生日啦喎有冇啲咩表示先

唔熟-》搵個老死係佢面前做個大龍鳳等佢知你過2日生日

咩都無提到的話就放棄啦

人地隨口up下遮，喂，得閒飲茶丫，樓主就上晒腦

約個朋友食飯就係玩鳩人？

咁約朋友食飯
都會問下人邊日得閒揀個日子
或者比d期佢揀下丫
而家係無哂影

唔好咁上心啦

你用返約朋友食飯嘅心態問返佢囉，
唔係好難開口啫

我都約過男神食生日飯
佢話ok 睇下邊日得閒
睇左成年都未覆
佢應該真係好忙

繼續 安慰自己

我本身已經無諗住搵佢
係佢無啦啦撩返我先

得返一日

點解你唔比期佢

男人老狗就約番人啦屌

試過送生日禮物俾個心儀女仔, 佢收到好開心, 仲話到我生日回禮
結果v v

共勉之

問佢：喂又話聽晚食飯？我book餐廳啦

一係就得 一係唔得
想知人地對你有冇興趣問下咪知囉

終於問左
問我幾時得閒
比個日子佢
又唔應我
正式收皮

真係有誇意既會好快俾個確切日期你
拖拖拉拉又或者日期變來變去果d ,
你站o係被邀請既角度, 個主人家咁樣邀請人根本係冇誇意冇禮貌
去黎都冇意思

佢對你冇意思架，毒撚唔好諗咁多啦

算啦 對呢條女都無咩期望
巴打你講得岩
佢完全無誠意
先唔講佢對我有無意思
你主動約個普通食飯都唔撚會咁啦
今次比佢撚狗咁撚

食生日飯又唔一定正日食嘅

飲茶

以前生日試過女神食飯,
結果今時今日,我地唔單只無一齊,
什至依家再無聯絡

而家約左唔係正日食
不過我都無咩期望

都好難再做返朋友

性暗示黎

點樣性暗示法

鐘意人就主動約番佢啦屌
仲係到摟摟擰擰

我知我係死要面
所以我都主動問左佢喇今日
約左下星期

主動約你食飯同約你做愛無分別

樓主記得帶定CONDOM

然後不要暗戀

神有可能同人談戀愛既咩?

其實我一直無表過白
人地真係純粹當你係朋友掛?

又成日發夢

咁撚上心做咩

女人講野十句都唔知有無半句係真

唔好諗多左啦..

我上年生日佢都主動約我單獨食飯

但最終只係朋友

唔鐘意人
約咩人單獨食生日飯